Figure 討論（85）葵渚，拍！拍！拍！ 黑皮，拍！拍！拍！

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory - 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC - Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

品質直迫御三家 - Stronger

高質 - Alpha X Omega(Alter同Megahouse合作品牌）

唔錯 - Revolve

好一般 - Bellfine

高質但定價偏高 - Licorne

好似有進步- F:NEX(FuRyu 貴價PVC品牌）

景品廠 - Spiritale(Taito 貴價PVC品牌）

特效社 - SHIBUYA SCRAMBLE FIGURE

幾好 - Quesq

一般 - Wing

異色狂魔、延期專家 - Orca Toys

支那Brand - Myethos

超麻麻 - 青島社

細節唔得 - Funny Knights（青島社子品牌）

搶錢 - Aniplex+ 定價偏高

好OK - FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞 - 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點 - Union Creative

兔女郎廠 - FREEing（BINDing嘅健全版）

支那貓舍/船廠 - Mimeyoi

有多D男人 - Megahouse （Bandai子公司）

高質 - Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚 - Phat

高質，價錢又合理 -Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川) - 搵大廠代工，只負責發行

Ok 啦 - Plum

幾好 - Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅 - Pulchra
更搞笑嘅 - FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化
創造出極速腳軟傳說
組裝好個半鐘已經腳軟

Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材好睇，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有鹹膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
秉承公司宗旨 Naked&Creative
色情度大於一切
作品大膽露骨
直接全露出嘅作品較多
旗下有大量風格唔同嘅牌子
包括Native自家
Rocket Boy 強調胴體肉感，唔會崩但細節造工唔掂
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8 除非有愛 否則唔推薦入手（已破產）
Pink-cat 新品牌

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到
受歡迎角色通常都會出異色

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選
近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

其他廠牌仲有:
Daiki 大貴工業
著脫結構通常除咗就著唔返
二手價通常插水

Q-six
大波大𦣇、以爆炸級身材吸引眼球，簡單暴力
通常會有白皮/黑皮兩色同時開訂

DragonToy
時有重口味題材，觸手、束縛...

Vertex
同時出正常向及裏向
裏向通常只做兩點冇第三點
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛
近期主打精靈村
由不同畫師創作不同村人

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6. Youtube睇開咩膠channel
追舊膠往往睇相都好易中伏 所以會搵片參考下
好似隻聖誕兔咁 睇片最實際
（shared by 杉田開高達）

トイカンTOYKAN 依個唔使多介紹

フィギュア塩FigureSalt 我地既LIHKG之光 雖則得一段影片

アララト Ararat 架仔開箱 好多新Skytube同Native都有開箱

리코베인 泡菜開箱 雖然聽唔明 但拍得唔錯

AniBase 老外開全年齡膠

tontype collection 架仔開全年齡膠

以下都係開咸膠既Channel 想後追咸膠
可以搵下有無影到你想要果隻

EYE CANDY 老外開箱 新舊膠 景品都會開 有設有年齡限制 所以有露點

HonyxOtaku 鬼婆開箱 同樣有設有年齡限制

Otaku Reviews 有剪輯既開箱 但有打格

Dude Wazap 有開國天X

Vxn Videos

るきるき 架仔開箱 多舊膠開箱可以搵到

美少女フィギュアチャンネル 會去展場同Display影膠

留名

你搶1001就開po 啦

佢早過1001已經開定新post
我先幫手推

你以為搵到位入我

邊有咁易

你開新post 16分鐘前
我封Post 1001 7分鐘前

Lm

LM

等緊P5S上PC

lm

我又俾人惡意負皮

你都慣架啦

時移勢易了

無人論過咩原因

唔同意咪出聲囉

等我可以吸收意見

貼一兩張圖都算
請唔好長篇大論地發表高達言論
然後洗版

呢度D暴民係咁

善意既負評

商品內容
OVERLORD的人氣主角ALBEDO約以50cm尺寸的玩偶登場！
【商品內容】
玩偶
【預訂數量】
每人只限訂購10件
商品規格
尺寸:全高約50cm
材質:聚酯
對象年齡:6歲或以上

加下Sal係咪有排都拎唔到

係

有馬価格7,500円(税込)

無馬 価格5,500円(税込)

又要訂

艾蕾 伊絲塔 梅林 金閃閃 再販

果啲係動物台嘅事

都無洗呢到板

轉左dhl一了百了

呢個正啲

sal係靠等sub load既位上機，依家貨運位跟本爆曬，唔會有機會俾你sub load既上到，所以除非航空業回復正常，唔係你當無左依個選擇喇，隨時hold 你幾年都出唔到貨

咁傾Persona囉

反對
黎緊上神聖圓桌領域卡美洛
咁應該傾fgo

反對你個反對

大家都係八艘跳躍
不用分那麼細

我想知
呢度女神控多啲定Fate控多啲？

我地呢邊起碼有 高卷杏 佐倉雙葉

咁搞野

一個通販多隻馬 一個online限定冇馬

発売月変更｜2021年3月→2021年5月予定
「モモ・ベリア・デビルーク -ベビードール Ver.-」の発売月を変更させていただきました。ご迷惑をおかけいたしますがよろしくお願いいたします。

不愧係Later 預定三月出貨 十二月就同你講Delay

DHL運兩隻兔女要2萬yen cls

邊兩隻
好大盒

夢夢 金暗

Ems出貨快唔快呢排

我等左個半禮拜

我唔急要 一隻膠都係2萬yen 運費一隻圍起1萬yen 超貴

放係床邊我怕俾佢壓死

點都會訂架啦

我隻兩姐妹都未拆就再版

有隻搓陰咁大隻
訓覺掉返去電腦椅

小太刀有份 玩殘套劇場版

Online限定多啲乜先

我有隻卡比都係咁上下
掉左去老母到

係少左 冇左隻馬貴六蚊

諗緊訂唔訂貝德維爾

痴線 一定訂dx

我無興趣 高文型d

仲少左表情

少左邊個表情？

多隻馬平D

買馬送女

些也啦
睇落唔錯，不過配件無凜咁多

睇唔到乜鬼野黎

佢最愛 寶石

無左怕羞樣

老婆Delayed

新人LM

都有啊？唔係咩 定我睇錯

開官網轉埋中文睇

Feel到好似幾正咁

魔神出品 必屬佳品

第一次訂野想問amiami訂野係唔係貨到先俾錢
我之前問過又唔記得咗
岩岩手多訂埋隻初音

出貨會send email叫你俾錢

呢度班仆街點解要話我知有amiami呢個網
搞到訂左兩隻野

因為amiami方便啊

不過隻初音諗左好耐先訂
愈望愈靚咁

又出得幾靚，早知訂埋拉姆

有早知 無乞兒

唔一定 你睇UC

冇用
都係食負皮

Amazon.co.jpからのお知らせご注文の商品の発送に遅延が発生しました。新しいお届け予定日: 2021/07/06 - 2021/07/10

我都係買過新手機算

有咩問題

本身都諗住買過部靚少少既用黎影下膠
依部今日影果時連閃光燈都壞埋

小說畫風
頭身比唔係幾慣

買相機影

哪有錢, 無咁pro

KDcolle 黑呆冇delay, Amazon send 左email黎話26/12出貨
都唔知係好事定壞事

買Xperia 1ii/5ii
可以扮相機

好事
有聖誕禮物

壞事
我冇位呀

BTW佢好似冇delay過

冇delay 過，所以真係唔知QC會點

唔好再講啦 我都驚緊

奸笑官網仲未有出荷通告

Me 都有訂

為咗慳成本唔做透明窗, 之前隻gene又係咁

轉EMS 500蚊港紙

1/4咁大Amazon買到都盡量Amazon買
依家運費加咗都平好多
仲有得免稅
係驚垃圾包裝加暴力運輸

呢隻正阿，應該會訂

年初喺amazon訂,用dhl冇事

有冇邊道舖頭\開倉 有d 特價景品figure (eg 艦娘\sao\其他囡囡)咁?

見某藍店有隻矢矧，但係又唔想幫襯佢

唔會太嚇人掛

可能又係一個千夜姐姐

咪嚇我啦
Saber又一邪神

冇位唔好買

主要係對手臂舉高咗，視覺上拉長咗個比例

嘩 又想引返我入黎咸膠界

呢隻點算係咸膠呀

又俾人負皮

死圖嘅

補

600蚊交易好佛心 打和價

點解我嘅email 係話delay 到 1月8

其實條裙呢韃嘢有冇得叫佢換 呢個擺明係佢出錯

仲有我想問下呢D小黑點係唔係隻隻都會有DD
因為每隻都會見到有DD

呢隻跟鋪頭訂
聽天由命

隻iliy底盤真係好阻位
一隻可以頂2隻
下次要放返入箱算

玩唔玩到換衫？

依隻除唔到衫

個系列出過咁多可脫

咁小氣唔俾脫

wave 唔整R18嘛

控塵差
正常都總有少少

DXD 無得除
乳龍帝都無眼睇

無得switch on

樂高,幾乎全年都有特價

??
Lego?

假期毒撚冇人約 不嬲都係訓覺煲動漫

啱呀

呢兩隻幾時先開訂
等得好辛苦

訓下睇下又一日

我都係咁講

點解係我食負皮

算啦 你都慣哂架啦

說好的同情心呢

又俾佢地屌走晒啲有建樹嘅人

屌
原來係佢黎
以為係新人

改左名姐

一開始唔明點解新人咁多負評
起底先知

見呢度靜咪搞吓氣氛

一睇負評數就估到係佢

對我公平咩

你個人特色嚟

所以我先怒而賣膠

賣膠砌機買2077未

棒球妹異色好似幾靚

有冇師兄知道呢D枱櫈點訂 我睇佢應該冇跟埋

原色好j d

賣咗膠結果又訂新膠

砌機唔可以急

做咩派膠

JAGA

同隻貓一樣
賣膠買膠

我要批鬥議長

議長（笑）

咪又係搵鋪頭/自己AMIAMI

萌萌der

福田正仆街 破壞晒議長個設定

訪台捷克議長演說提及支持香港

有冇原版嘅幼稚園服
始終都係覺得原裝萌啲

搵人車

最近有咩機打

始終都係接受唔到棒球妹對球襪+胸口設計太過導彈feel

煲舊驚

10/10神作 cyberbug2077
買埋佢土人

未砌機不了

自己整 嗰件易整

劇情垃圾唔緊要
最緊要賺到錢

唔可以咁講,你睇下鐵血第二季結局後啲模型&BD銷量

送都冇人要係得AGE可以一戰

你竟然敢唔買我既巴力?

鐵血本身 機體都好型 睇下狼王就知幾撚型
係真係柒在故事

AGE當時賣到50羊都冇人要

不知幾好睇

AGE係人設同劇情節奏唔得,一開波就趕走晒啲客

第二代後期先正常
但到成20幾集先正常
有咩人會等到果時

結局播出後全線模型銷量插水插到最底,嚇到B記MG細巴拖到上年先敢拎出嚟賣

AGE仲有樣野遺臭萬年嘅係
B記依家gunpla玩到咁小氣,有一半原因係當年格硬推AGE模型搞到全面失利造成
搞到全最後無論係玩具宅定動畫宅都對依套野冇好感

得返gunpla推廣動畫

gundam build(lego) fight
將所有舊模撈埋玩瀨屎牛丸玩到執笠都唔知佢玩完未

LATER隻黑傻幾時先出

你都叫佢做later啦

再等多半年啦

等得
反正有黑呆和服頂住

反正冇位

一定有位架 遲啲仲有隻黑貞

出新衫都要拉姆雷姆咁訂， 點L 算

一早已冇位 但照買

．商品名稱： 駒込阿祖祖 泳裝Ver.
．作品名稱： 戰翼的希格德莉法
．製造商： Aniplex
．分類 ： 1/7 比例模型
．預購日期： 2020 年 12 月 12 日 24：00～ 2021 年 2 月 28 日 24：00
．寄送日期： 2021 年 9 月
．建議售價： 15,800 日圓 （含稅價）
．商品規格： ABS&PVC 塗裝完成品・附專用台座・全高：約 192 mm（含台座）
．原型製作： ATOMICBOM SUZUKI
．製作協力： アートスピリッツ
．色彩： とり（リボルブ）
．生產協力： REVOLVE

於 2021 年 1 月 11 日前訂購「駒込阿祖祖 泳裝Ver.」，將贈送早期預購特典「藤真拓哉所全新繪製插圖的海報」！

唔計景品都有6隻無位放仲係盒
一樣仲keep住買緊
過多排真係盒都唔知可以放邊

我信錯左 買左後悔一時 唔買後悔一世
次次都怕後悔要食炒 所以咩都訂左先
望住疊單一日厚過一日

不嬲只係單入雷姆, 不過依隻真心靚, 要SET入

訂單王

訂單王係 松巴
我只係small potato 可德可能稱王

佢係訂單之鬼 常人唔會做到既境界

個畫風好易認

唔好買景品

有時D角色唔出PVC淨係出景品

都係以前去旅行係日本玩夾公仔機玩返黎
Btw 有啲景品其實都幾靚

12月24日（木）出荷
KADOKAWA「セイバーオルタ 着物Ver.」JAN： 4942330121030

平安夜出荷

拆咗個盒就有位

好識揀時間

陪你過性誕
不過唔知嗰日代理會唔會放假唔送貨

唔出奇
預1月頭先有

記得用DHL
否則隨時要2星期後先收到貨

我舖訂代理版

咁你聽天由命LA

代理都可能會遲啦
睇下我隻婚紗呆就知

好耐冇追post . 好奇一問 , 有冇人收藏AmiAmi寄過嚟嘅卡 ？

參考圖片

我媽會用相簿儲起

只有留自己覺得靚嘅(不過好多張都已經唔知攝咗去邊

最愛amico

gsc 又放d中價figure 上online shop做限定，最近越黎越多
等宅毒巴幫補資訊

咁大件事無人講？.mp4

商品名 モーリィの出張レストラン
フルセット with ベルベット
発売時期 2022年2月発売予定
作品名 オーディンスフィア レイヴスラシル
サイズ
ベルベット 全高約 120mm
ベルの木上端まで 約 150mm
商品形態 PVC塗装済完成品
価格 26,000円（税抜）
原型 小澤真吾
彩色 星名詠美
付属品 ベルベット、モーリィ、ベル、テーブル、椅子、キッチン道具、マンドラゴラ、料理
撮影
背景セット制作＆イメージ写真： しょこっと
カタログ写真： ㈱インタニヤ

商品名 モーリィの出張レストラン
フルセット with グウェンドリン
発売時期 2022年2月発売予定
作品名 オーディンスフィア レイヴスラシル
サイズ
グウェンドリン全高約 123mm
ベルの木上端まで 約 150mm
商品形態 PVC塗装済完成品
価格 26,000円（税抜）
原型 小澤真吾
彩色 星名詠美
付属品 グウェンドリン、モーリィ、ベル、テーブル、椅子、キッチン道具、マンドラゴラ、料理
撮影
背景セット制作＆イメージ写真： しょこっと
カタログ写真： ㈱インタニヤ

十五十六 要諗啲膠嘅去留

好想帶佢去做手術縮胸諗起都辛苦 日日都要帶住粒愛美神飛彈

就好似bandie出pb一樣

賣膠唔玩就唔好留係度吹水啦

天氣凍，大家記得幫D膠著返件衫

唔係唔玩 只係唔會買咁多啫

個po寫埋ami同amazon都有wo

有錢會唔賺 唔信

今個月d膠再延就變新年禮物

今個月6隻
兩隻黑呆 兩隻櫻土人 一隻figma 同 一隻Native
一隻黑呆兩隻櫻confirm係性誕禮物

全球1萬件
到截訂日仲有得訂

我訂泳裝個隻算

有米巴

訂哂

真。有米巴

你扮咩野，你明明都有訂

商品名稱
Archer/巴御前 英靈旅裝Ver.
作品名稱
Fate/Grand Order
製造商
Max Factory
分類
1/7比例模型
價格
18,000日圓 +消費稅
發售日期
2022/04
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約285mm（含傘）
原型製作
ひろし（櫻前線）
色彩
谷口世太郎（Decomas Lab）
發售商
Max Factory
販售商
Good Smile Company

有冇人知ALTER有份果隻內衣詩羽學姐幾時出

另一隻源瀨光呢

而家Ami個運費係咪
EMS > DHL > Air Parcel ?

DHL 同 EMS 要睇size
細嘅DHL平過EMS
大嘅EMS平過DHL

其實出貨時會有晒運費俾你睇，到時睇價錢揀咪得

冇

ami每次send payment request過黎果陣都會show哂唔同運送方式+價錢俾你揀架喎

琴日畀錢嗰陣時都睇到運費

每次都係各種運送方式既運費show哂出黎,俾你自己揀

冇喎 一陣再睇

出貨先俾錢喎

訂嗰下是旦揀就得

出貨喇而家就係
次次換shipping method等佢覆email先睇到另一個方法嘅價錢 而家都係咁

我搵到喇
原來我次次都去Modify Existing Orders

柒咗幾多年

終於

巴打 識貨

請問有買pink cat Lilith 巴打你地隻野係咪都好難拆開我要好大力先拆到，想cast off 檢查都驚整難

我係ami合拼單既咁揀ems係唔係最平

比錢有得再揀

kol馮天蔓閃卡流出後開ig shop賣淘寶衫

港女臭雞

個女人關ACG/figure咩事?

希望大家去推吓 屌吓

正如我地都貼文宣會講政治

文宣為香港好
呢個?
你愈推佢咪愈紅

齊set 要26300+7080+7080
D傢俬好貴

回應標題

好正

拆佢禮物

屌啲臭雞都係為咗香港好啫

P牌就算啦

Btw 你都係唔好用逃避現實嘅方法去睇

「講佢就幫佢出名」呢個係好錯嘅

1 如果所有人做錯 你都用呢個籍口唔去批評
佢地就唔會知自己有錯

由佢故意放露點相果一刻 佢已經出咗名
你唔討論都無用 名已出 ok?

相反 我地應該利用呢個人氣去煲大件事
令到佢受到更多批評更大壓力
咁先會令呢啲人改心

2 因為佢想賣淘寶衫 連登都係得男人 邊撚個會買佢啲衫？
所以幾多人討論佢 都只會佢臭名遠播

3 女權撚每次危害男人權益
你想反擊就要有子彈
港女醜聞就係最好嘅子彈去秒殺女權極權撚
所以一有一單港女醜聞
都應該煲大佢

有冇人有睇老師 學姐

咁早呀

Flare自從上次白貞以黎以為佢失蹤左呢隻以為已經放棄

好心4重加密
我未睇最新一集㗎

Standard ver. 同之前first edition 本書內容有冇分別

作品名：ゆるキャン△ SEASON 2
名称：志摩リン 振袖 1/7スケールフィギュア
価格：16,800円 （税別）
対象年齢：15歳以上
全高：約210mm
材質：PVC、ABS
原型制作：モワノー
彩色制作：月柳
撮影協力：児玉洋平
発売・販売元：フリュー株式会社
監修中のため掲載写真は実際の商品とは多少異なる場合がございます。
© あfろ・芳文社／野外活動委員会

別売（予定）の『各務原なでしこ 振袖 1/7スケールフィギュア』と台座を連結して飾ることができます。

唔錯wo睇落，d色幾靚

商品名 茉莉花
作品名 クリエイターズ オピニオン
価格 ￥26,000＋税（送料別）
発売時期 2021年8月予定
仕様 PVC・ABS・ポリエステル 塗装済み完成品
サイズ 1/4スケール
全高：約26cm
対象年齢 18歳以上
原型制作 BINDing
彩色制作 直喜
発売元 BINDing
販売元 ネイティブ
特典 天音るり氏イラストポストカード

Cls咁大對

痴線咁大對仲要冇得遮

利申：唔知畫師係咩水

波大過頭

鍾意老師口不對心
鍾意學姐成日flirt

未訓

真
其他3個故事真係無咩心動感覺

文乃都ok
講得出個心路歷程
幫朋友溝仔 結果自己都沉船
話返比班fd 知原來大家一早feel到
都幾戀愛feel

黑肉 1999 乜人都有d 明顯未諗好
烏冬直頭變靈異 家庭破碎故事

學姐劇情超水準
怪醫黑傑克上身 救男豬
個故仔都唔知係咪搵人佢

老師線唔洗講 甜到糖尿

黑心再販
正呀正呀

cls

屌你老母孤係咪唔撚諗住派婚紗saber

想買返等身掛畫

想要

加埋四萬羊

無分別，變B5 SIZE
然後多隻H動精華剪輯DVD

想要張掛布
但又唔想買多本漫畫

幾多本漫畫都唔係問題買掛畫送漫畫架炸
我加埋都有2本原版，2本新版
依個BOX SET幾靚值得收藏
虎穴果個幾抵，3300YEN漫畫連掛畫，本身一幅都3~4K
BTW講錯左，B5變A5先岩

逃婚啊屌

俾你講一講 走咗去蜜瓜落order

不如下年先派呀

痴線勁耐

蜜瓜掛畫貴啲

虎穴掛布係Annet
我要Liliana

好好笑 學不來5條女都完咗 但仲畫緊 d人吹會唔會溝埋妹妹水希

筒井都畫曬幾條線
五等份

4大天王有5個

咁5個女主有6個都好正常

所以我見上個post尾個絲打話多謝佢真係笑撚左
根本呢到得佢一個最鍾意搵料話人臭雞港女

女人成日屌ACG
話你毒呀變態

所以你係應該反擊

兩登核心價值 屌柒野蠻貪錢港女臭雞
你太新可能唔明白
舊登一路走來都係咁

大個喇，靜喇屌

你知唔知你俾啲港女笑緊你玩膠毒撚Losers?
咁我就為咗你地 去屌柒佢地
你唔支持就等於幫緊啲女權打你自己一巴

日後咸膠/遊戲/動漫俾女人搞到全部要和諧晒
全部角色都黑人女人素食同性戀
全部變TLOUS 2
到時你唔好走上黎叫春呀

你就靜 P牌仔新會員

係我做旺呢度架
否則去（20）果陳已經死咗

你有嘢討論緊？無
有重要嘢要宣佈？
要防止其他人有言論自由？

咁我就可以自由發言啦

舊登一路走來都係上高登勿認真，你個老屎忽唔係唔知啊嘛

我地fig友不嬲愛好和平
唔會搞事 最多傾下高達 屌下結婚偽毒
你做咩做正義撚去屌港女

屌還屌 你自己屌你自己事
唔好話幫我地 好嘛

ACG 俾SJW搞到就快滅亡

所以我先咁努力
唔好咁啦 淋病巴

鬼叫你又唔貼紅燈區
大家叫你貼 仲有青奴又唔更新
呢度Dead air 咁我就講其他題外話

你貼圖我地先有得討論

咁點解你地對一條link 咁認真呀

我玩膠然後你班友話咩嘢大個仔乜乜乜

最真心膠果啲人咪就係你

仲屌走唯一絲打

鬼佬左膠控制唔到
想支持就去多d日本買acg野
支持下產業

咁你貼圖貼片未

懶執櫃

第二次笑撚左，呢到得佢打咁多字幫自己辯護
轉個頭就話人p牌新人真心膠

咁佢的確大大個P牌掛係度嘅
又唔知呢度間中一定會離題

算啦 我已經習慣左佢係咁

係
愈認真同佢講
佢打得仲多字
一係唔回
一係he’s 覆佢

Hea

溝通係雙向嘅

啲人亂負皮troll我
我就會troll返佢地
同埋我會等絲打回歸

呢兩隻再販終於可以入返兩隻

宅毒巴有無買梅林，好似咁耐都無見過人開箱

依兩隻好似都無炒起過，要收應該唔難喎。

黑心炒起左

冇 對男人冇興趣

召喚抱枕撚
有冇人會買依個

但已經買左條友上次個黑貞，今次又黑貞

真心 係絲打見到你成日屌人臭雞都無興趣係到留言一齊傾啦

我一早講咗只針對扭曲嘅雞
我都正常女仔友善
仲同絲打好好傾
反而係你地屌走人

佢鐘意點就點啦 呢到難得有班志同道合既巴打

你唔係有諗過買小貝咩？

無睇過呢套 但黑心幾靚

下面嗰個正好多

有冇人上到ami 18+版
好似成個星期

就係我召集大家 又不斷推廣 先有今日嘅規模

我一開始推廣咸膠 俾啲聖人不停精神圍攻

結果幾個月佢地玩得仲咸過我

唔知關唔關相機事
啲色好似咁暗

Btw 有冇巴打知香港衝現的話除咗月份同藍精仲有邊間？

晏晝試過唔得

你而家咪半棄
講咩呀

天網

唔係半棄
只係排除健全膠 同埋賣走升值舊膠
令到我唔洗增加投資
就可以膠換膠 推陳出新

會唔會左膠sjw 搞事

連登遊日艷娘高天幾時出擊

Sor巴打 即係邊間黎 搵唔到

間舖係好景

能登

I see, thx bro
搵日去轉個圈搵下先

好景姐姐
要睇住時間去

土人唔同膠

男角會買figma 土人
大膠唔會買男角

今次毒唔中我

不如估吓佢再販會唔會加價加到過20000隻羊

我覺得上面正小小

我2種都無入男

就黎隻隻都過2萬

下面正 不過黑貞點都咁正

其實我覺得有時人唔好睇到自己咁重

商品名稱
女神官 兔女郎Ver.
作品名稱
哥布林殺手
製造商
FREEing
分類
1/4比例模型
價格
25,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/08
商品規格
PVC塗裝完成品・1/4比例模型・附專用台座・全高：約250mm
原型製作
FREEing
色彩
菅野 貴司
製作協力
MA造形
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

商品名稱
犬山葵
作品名稱
搖曳露營△
製造商
WING
分類
1/7比例模型
價格
15,800日圓 +消費稅
發售日期
2021/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約215mm
色彩
あきもとはじめ (はじめの)
發售商
WING
販售商
Good Smile Company

商品名稱
栗花落香奈乎
作品名稱
鬼滅之刃
製造商
Phat!
分類
1/7比例模型
價格
15,800日圓 +消費稅
發售日期
2021/12
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約230mm(不含台座)
原型製作
阿部昂大(Fenrir)/Phat!
色彩
Noa
發售商
Phat!
販售商
Good Smile Company

商品名稱
POP UP PARADE 竈門炭治郎
作品名稱
鬼滅之刃
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約145mm
原型製作
石山裕記

発売月変更
12月 → 2021年4月
「ライダー／アルトリア・ペンドラゴン［オルタ］」
12月 → 2021年5月
「モモ・ベリア・デビルーク パジャマVer.」「古手川 唯【再販】」
12月 → 2021年6月
「アリス」
12月 → 2021年7月
「春日野 穹 Ending Ver.」

作品名 超次元ゲイム ネプテューヌ
発売月 2022年2月発売再販
価格 18,800円+税
サイズ 1/7 スケール
全高：約350mm（羽／台座含む）
原 型 槙尾 宗利【パープルハート】
ウサギ【ユニット／武器】
彩 色 DUTCH

作品名 超次元ゲイム ネプテューヌ
発売月 2022年1月発売再販
価格 16,800円+税
サイズ 1/7 スケール
全高：約310mm（羽／台座含む）
全長：約410mm（羽／武器含む）
原 型 明田川 昇
彩 色 渡邊 恭大

泳裝黑呆再延

衝呀

你組隊啦

「ヱヴァンゲリヲン新劇場版 真希波・マリ・イラストリアス」の通常版は2020年12月24日に出荷予定となります。またEVANGELION STORE限定版も同時期に発送開始予定となります。

日本廠咁鍾意平安夜出荷

蒙眼修女先正

俾哥布林屌過

你代入隻哥布林咪得

佢d link唔敢入
見你句組團先入去睇下

典解

佢成日放19 link
你睇過話組團
咁應該係acg野

又黎

驚人地boxing day無禮物拆

一下延7個月

就嚟變慣例

精靈村第3村民終於可以出貨

好彩我無再延期, 聖誕有新老婆膠人陪

穹又延
12＞1＞7

聖誕有 黑呆和服 同 大肚對魔忍阿沙姬

btw 黑呆和服冇delay 我反而好撚驚會崩

呢隻出得靚wo

KDcolle 黑呆和服 完全冇delay過

唔delay 反而有啲驚

不要提了
仲要和服都叫多details

仲要係熱門款 預訂量超大

之後大型棄單潮

會唔會埋門幾日話delay

完全唔明你條問題問緊乜

紅蓮聖女 你講呢隻

佢出得日期應該都送到代理度等日期一到就派
除非撞正打風 船delay
但都係同一批貨qc冇變
要崩始終都係崩

一樣都係白貞

所以我咪話唔明問緊乜

唉屌 好驚變千夜姐姐

投訴到佢回爐重造

如果係千夜姐姐 一定要重新整過啦

作品
炎炎ノ消防隊
シリーズ
ARTFX J
発売月
2021年07月
スケール
1/8
製品サイズ
全高：約205mm（台座含む）
価格
13,800円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
タカヒ

作品
炎炎ノ消防隊
シリーズ
ARTFX J
発売月
2021年06月
スケール
1/8
製品サイズ
全高：約275mm（台座含む）
価格
14,800円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS・鉄
原型製作
武藤直哉

又話對男人冇興趣
成日post男角

我係膠就po
可能呢度有人鍾意仔呢

1/6 action figure 都係仔

下面嗰隻個姿勢出自Apocrypha貞德招大技紅蓮聖女插圖
Flare嗰隻出自FGO啲Skin

諗緊等唔等埋Alter出辦做對比

Alter唔洗諗 一定正過phat!
不過有排等

Send 左email比native問有冇得取消order 冇位

ご予約開始日は12月18日(金)18時から！

邊隻
如果係已經截左訂通常冇得cut

紅色衫雙馬尾兔女

圖

想問邊度有得一次過睇邊隻有廷期
你地成日講黑貞係邊隻

12月18日（金）よりご予約開始予定です！

我係睇官網 同 follow晒twitter

隻野幾高？
要幾大個櫃先放到？

睇番我訂個兩隻要6月先有
想快啲到手玩

要直接放書枱！？

huke氏が描いた10周年記念イラスト「10th BRS inexhaustible」をモチーフに全高45cmの大ボリュームで立体化いたしました！

黑傻再delay就拎唔到了

同黑貞差唔多高

其實你見係fate 就算係fgo定係fate乜乜都係同一個角色嚟

搞到我更加驚隻和服黑呆

石長黑貞
之後應該得水著黑貞

黑貞好似30幾喳

1/4真係唔好亂訂
又大又貴
寧願出左無伏先追

紫貞係邊隻先？
Fgo嚟講貞德咁多隻計寶一 黑貞係最高攻
不過水著貞都唔差因為一家會寶五同埋係狂職有加成
定你意思係Apocrypha入面嗰個？

泳裝黑傻延期都係好事，天氣咁凍仲要望住佢著泳衣

係Apocrypha個設定又唔同

負負得正 望到興烚烚
一係幫佢笠返件衫仔都得

石長黑貞 Size: Approx. H46cm (Including base/flag)

Alter 黑貞 Size: Approx. H430mm (flag included)

旗先係貞德本體

Alter黑貞 43cm Licorne黑貞 46cm 喎 C兄

放咗係櫃完全唔覺有成43

放係櫃真係唔似43cm啊

負負得正姐 點會谷火

Licorne アヴェンジャー／ジャンヌ・ダルク［オルタ］
昏き焔を纏いし竜の魔女

呢套本身直情係差 你咁講真係好客套
我係fate ge fans都頂唔順

24集都俾多佢 仲要動畫版個大公畫到成個白粉佬咁
仲勁多位崩

作品名：初音ミク
名称：初音ミク「マジカルミライ 2020 -Winter Festival-」Ver. 1/7スケールフィギュア
価格：22,400円 （税別）
対象年齢：15歳以上
材質：PVC、ABS
全高：約225mm（頭頂）
原型：デザインココ
彩色：ひのきや（本体） デザインココ（台座）
撮影協力：児玉洋平
発売・販売元：フリュー株式会社

お届け時期
2021年10月 お届け予定

之前係咪有巴打搵第三村人

撞唔到你我個零鐘頭前先去過嚟

我六點二左右

風筒吹吧
明明我兩三下手勢就拆到
你地咁多人話難拆

唔係六點半倒先閞舖?

呢排好多時都五點零六點就開左

想後追AMAKUNI隻黑呆
唔知有咩渠道

係呀巴打
無追post 頭先行晒成個信和都無
都諗住返歸

好彩記得有巴打話好景可以睇下 成功買左
早啲追post唔使晒咁多時間

Btw 我去到係男人黎
說好的姐姐呢

連ami都close 左 等衝現啦

Ching cast off有一手
我試多幾次易拆左，但都係幾緊，個座要慢慢擰先鑽得入
反而底底好易鬆，個接位郁少少就甩

唔知其他訂價幾多 不過計返都應該差唔多

呢D限定熱門野唔知會唔會有現

對黑貞冇愛, Pass

黑貞黎講，好似Licorne正過alter果隻好多

次次去都係好景姐姐

仲去幫襯明眼人？

等衝現啦

係黑貞就正

對黑貞好有愛 不過無玩開枕套

wow

依到提明眼人既都要打18大板

啱啱係明眼人入左，唔該晒手足
香港加油！💪

咁你要買個抱枕番黎試下啦

俾阿媽見到唔係咁好既

連你啲大大隻女體FIGURE都見咁多，一塊布仔點會理你

要入埋枕芯攬住架

好彩早上黎問
有巴打介紹AMIAMI訂
但我想買埋黑貞

Licorne
到時衝現啦

呢隻

呢隻咪係Licorne 嗰隻囉

咁你問我邊隻我咪話呢隻囉

做乜之前唔訂呀
不過呢隻衝現應該唔難
再唔係應該都有幾多人會放
始終太大隻 到時啲人又會話屋企冇位要放售

Later隻隻都公佈delay,剩返隻學姐無公佈,唔通係唯一生還者

太遲入坑

日馬訂左，有啲想棄。
但半年後搬左屋有位就可能會回心轉意

有米巴 搬大屋

比人負皮到不得了

買左十幾廿個都無開過一個lor

劏房叫唔叫大屋

所以都係唔好買

弱者既行為

買黎唔開無意思嘛

我洗完仲大大塊掛係屋企哂乾tim啦

放係張床好似有人望住咁

習慣左就得啦，雖然我都係得兩個抱枕套，輪住用

本身已經有公仔

訂左sqaure enix隻1/4 2b, 冇訂到deluxe版，冇咁既勇氣同錢

月尾先同你講delay

我都有買r18枕套但冇買抱枕，冇打開出黎用純粹收藏用

背心自爆佬：大家都係弱者！

咁睇黎我要歸位重新整頓呢度

商品名 イスナーニ
作品名 メロンブックスふたなりタペストリー
価格 ￥18,000＋税（送料別）
発売時期 2021年8月予定
仕様 PVC・ABS・鉄 塗装済み完成品
サイズ 1/6スケール
全高：約33cm
対象年齢 18歳以上
原型制作 makoto
彩色制作 イスナーニ彩色：幹本ヌレ子 (MOMO❤IRO)
台座デザイン・彩色：宇田川コウ (MOMO❤IRO)
発売元 ロケットボーイ
販売元 ネイティブ
特典 ばん！氏イラストポストカード
付属品 台座、性器交換パーツ3種、手錠、使用済みコンドーム、カード

delay我唔怕,我怕佢趕工起貨,QC垃圾,寧可佢delay多一排做好D

商品名稱
BLACK★ROCK SHOOTER inexhaustible Ver.
作品名稱
BLACK★ROCK SHOOTER
製造商
Good Smile Company
分類
1/7比例模型
價格
22,545日圓 +消費稅
發售日期
2022/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/8比例模型・附專用台座
附供電用USB線（USB Type-A to Micro-B）
＊USB線連接至可供USB電的機器就可點亮燈飾。
全高：約460mm
原型製作
石長櫻子（植物少女園）
色彩
アンドウケンジ
製作協力
ねんどろん
機械・台座製作
田上慶太

商品名稱
MODEROID Fafner Mk.Sein
作品名稱
蒼穹之戰神 THE BEYOND
製造商
Good Smile Company
分類
組裝模型 , MODEROID
價格
5,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/07
商品規格
PS&ABS製組裝式塑膠模型・無比例・全高：約180mm
原型製作
ASTRAYS

抱枕緊係要笠落枕芯show出黎
不過真係唔係想像中咁好攬同好阻碇

今次底座幾靚，加埋黑肉

麻麻
係

你要攬果下都ok
但訓就好阻
唔會攬住訓

🌈

換左張床佢啦

關咩事

你張床唔夠大 要左擁右抱先得架

得一個枕
就算大都要放側邊先有feel
好似有條女係隔離
但又阻埞

唔攬住訓咁開黎做咩
btw攬住訓有助提升睡眠質素

唔知點攬住黎訓
平訓先訓到

唔該巴打

可愛

下年8月先出 未計delay 每月儲二百蚊就夠
就黎新年 逗多D利是

Ban!嘅一定訂 差在訂行版定online shop

無用緊咁長既唔識答你。我平時攬開CUSHION訓覺，無論仰定側睡唔攬唔舒訓

買個充氣枕芯
要攬嗰時先至打氣入去
有啲中間仲有個窿

街訂好似平啲

用緊咩芯呀

不嬲代版都係平過online訂 online係貪佢有特典

線上商店特典
於「GOODSMILE線上商店」訂購「BLACK★ROCK SHOOTER inexhaustible Ver.」，
將贈送特典「B2掛畫」！

係 不過未收到通知

ナツ・ドラグニル
発売月
2021年4月
価格
￥17,800（税抜）
スケール
1/8
サイズ
全高約190mm
商品形態
PVC製塗装済み完成品
材質
PVC、ABS
原型製作
石山裕記
彩色製作
アンドウケンジ
対象年齢
15歳以上

dhr6500

睇返先知村人件甲係用雙面膠紙黐住

上網睇見有人介紹用呢隻replace咗啲雙面膠紙
會無咁易黐到有漬同甩色

有冇巴打用過 其實work唔work

其實係咪即係類似呢d可以洗嘅膠貼

我估掛類似掛
我都係驚黐得耐會蝕死咗

吓，咁cheap
我嗰隻未到，想問下係咪文具嗰種雙面膠紙？

用模型嗰啲遮蓋膠紙得唔得？

果d唔預你黐耐
耐咗會黐笠笠
以前奶過嘢

我其實都未開箱
不過上網見到
同有人講

最初キャストオフできないのかと思いましたｗけっこう糊が残るのでキレイにしてあげてください。外した両面テープは再利用は難しいと思います。

見講到咁所以咪問下有冇啲唔會留漬同易黐易除嘅膠啱用

Wa呢間廠好唔掂wo

Vertex不嬲可脫都係痴雙面膠

其實我估係佢唔suppose你去除甲
官圖都無得除同只係r15
似係彩蛋形式

所以先用膠「黐死佢」
我都係第一次買呢個系列 斷9估only

做乜呢度咁冷清嘅 ？ 冇人收膠？

d膠未到

巴打有冇用過咩去代替佢啲膠？

vertex 唔係出開r18 fig 出開正常向
唔預你咁玩

呢啲膠貼幾好用
我用佢貼張包書膠封住一格櫃當display櫃
重複又搣又貼好多次都仲好好痴力

戰國武將姬兩隻有整可脫唔洗痴膠紙

新開訂隻黑岩 黑皮扶他 同 大波兔女 呢度啲人冇咩興趣吹唔起

以前好中意黑岩
但都隔咗咁耐先出
仲要出到咁大隻

唔大啦 矮過乳上

展示愛同購買力 將來先會有更多扶他膠 呢隻之後印象中好似已經冇扶他灰模

原本仲有隻Ban!嘅婚紗扶他

但係好似取消咗企劃

呢到除咗我好多人都係現充
咁到聖誕節啦嘛咁梗係

喺灰模都保證唔到啲咩嘅年代 呢個得張圖真係唔好期望

dhr6500+1
(不過未用過6000/7000,唔知其他芯點唔同法)

想買但係未夠班砌

睇設計,就算係Tony個光明系列,唔係r18件衫都係用雙面膠痴

blu tack最強吧

blu tack耐咗一樣會出事

件泳衣咁樣既

偽娘識食

18cm

我本身都預唔拆甲
鐘意佢全甲個樣

但聽到用膠紙痴住
而家可能長期拆甲算

仲喺ami個倉

同巴打你一樣諗法
本身都無打算除甲
加上就算唔除甲啲屋企人眼光已經好難頂
除甲擺根本無可能 最多無人時自high吓
但張膠紙真係令人好在意

有冇人有binding chris cast off張圖？
啲人話係屁股分件 想睇下

1/7果隻麻 我都印象見過

個蘿柚裂開左

咸膠過聖誕

Bellfine扭幾扭就斷

量子化

好耐之前買 甩裝件裝上去個陣斷

黑呆過聖誕

你確定聖誕代理會送貨

我日版黎

DHL

【製品名】久川颯
【作品名】 アイドルマスター シンデレラガールズ
【発売予定】 2021年11月
【価格】 16,800円+税
【スケール】 1/7 スケール
【全高】 約21cm（台座含む）
【仕様】 PVC&ABS塗装済み完成品

【原型制作】 杏奈（リコルヌ）
【彩色】 江幡
【ディレクション】 Fio （リコルヌ）
【PKG等デザイン】 TACO☆CAT

【製造】 株式会社申華ジャパン
【発売元】 株式会社リコルヌ
【販売元】 株式会社東京フィギュア
【企画制作】 株式会社リコルヌ

12月21日 ご予約受付開始 ★

有冇人知觀塘果頭有冇邊度有現成嘅display盒賣？

個樣想點

2020年黑初音都仲有野出真心估你唔撚到

之前係咪有巴打想訂amakuni 黑呆？
依家AmiAmi 又開返，要訂就快

想問街貨仲有冇

係咪close返

係 又close返

Hestia 彩蛋版 MFC有人放
即日秒殺

5-6000蚊都衝痴撚線

即係又要你課多一個版本

應該有人棄單

要問吓啲去開街舖挖現貨嘅巴打了

衝現吧啦

希望行街見到啦

衝現=現充

Phat d膠造工真係好粗糙，唔會再訂，整得好再衝現算

原版伊莉雅係咪好似無出過figure
想要hf線個聖女裝多過魔伊系列
難得出埋hf電影竟然都冇

聖女裝出佢老母fgo版實買

FuRyu以前出個一隻原版fate/stay night 景品

冇 魔伊多
色情蘿莉先多錢賺

勇者無所懼支持 快啲衝啦

真係好姣

發現第三村人普版底坐靚過限定塊草皮
開始後悔了

之前係綠底白字 / 藍底白字
冇諗過今次會白底金字

特典表情好正wo

買多隻 problem solved

有無人有買淨金圈補返落第1同第2村民個底座度

之前話取消呢隻訂 Email左native佢地又肯退

又幾抵玩，gsc真好

【悲報】アルファオメガの限定フィギュア「シェリル・ノーム ゴ～～ジャスVer.」デコマスから大幅に劣化してしまう

@宅毒
點睇，你之前先讚完黎。
利申ami未到貨

佢頭髮啲膠水
原來我啲都未算最sad

你點同佢講
竟然可以俾你cancel

直接問cancel order

R姐
天之衣既話緊係太太著正好多

咁順攤

就係講呢隻

正但hf都唔出r姐pvc
伊莉雅遲啲一定出 下年有劇場版

我想要呢個pose嘅R姐多啲

R姐一隻靚pvc都未有過

又就到聖誕 補返D舊番

好鍾意學姐

但我對兔女郎冇乜愛

目前學姐嘅兔仔裝唔係神韻唔得就係對襪唔掂

如果做到上圖個POSE 表情應該好正

咁你就要買番個啦

aniplex頭一隻學姐就係依個經典Pose,可惜對襪上色堅唔掂水

補LINK:

哩隻d色唔多掂

總之學姐未有一隻膠係滿意

哩套野都冇乜出膠 黎緊出學妹
學姐得景品

算出得多,學姐已出荷嘅(唔計景品)都5,6隻,係其他角色出得少

屌我都係咁話

出咗咁多都唔滿意
我翔得一隻, 仲要景品質素detail

景品市場大
質素差都好多人要

景品平 易入手好多
一隻膠價可以買六七隻景品

好唔健康怕之後d設計好嘅fig變曬景品

再出都應該係魔術少女多啲

呢隻幾耐年前

天女獸？

聖誕補舊番 梗係睇
褲袋入面嘅戰爭

仲有Persona 修羅場

一定有睇

普通台座靚咁撚多既

之前個d色配埋無咁靚嫁屌
今次金+白搞到想買埋普通版

衝現

我想d底座design 平平地唔好墊咁高食硬位

貨已到

老母:咁大箱?又買?有撚位擺呀?

有冇人屋企整吊櫃擺 share黎睇

我老母同伯母一樣反應

我外婆同伯母們一樣反應

淘寶一陣引到成屋蚤就開心
通屋走

玻璃吊櫃 冇講清楚 擺figure

傳統+習俗

我屋企都將會係呢個返應

有冇人砌模型

係時侯移民去台灣

其實d廠係咪可以整細d盒，學apple咁

個底座唔好咁大就真

一陣無蚤但有白蟻仲衰

模型？

放入任何可以連網的device都係on9完

模型
[url]
?gcode=FIGURE-054662[/url]

唔知組合度點同埋要唔要補色

日本開箱片

樂高真係咩都有得賣
本年度精選

家變級聖誕禮物

D夾公仔鋪收晒皮味

正經夾唔好嘅
有啲一睇就知伏 咩甩爪冇力嗰啲
有啲仲要係玩幾多粒骰仔一樣
只有傻瓜先會晒錢同佢夾

gmail將ami封payment request擺左入junk mail搞到我差啲唔知要比錢

郵局收4點 星期六又公假
冇得拎隻第3村人

請al拎

唔拎聖誕無禮物拆

腰痛要拎病假 唔好死頂

識砌嘅話我實買，超巨型異形JJ

有
Naru

艶巴長期Naru fans

DHL又贏

人地一有新片艷巴第一個放上黎

大家支持吓 廣東話青奴 又有膠睇

都有睇嘅

話說巴打你本身啲膠紙漬點抹先唔留痕???

新既好少有痕
舊左膠紙熔左先易有呢個問題

問多句用酒精濕紙巾抹得唔得???

搵到替換嘅膠貼未

終於上到ami 18+版

試icon

CLS wing Gundam

Key×コトブキヤによるメディアミックス企画『プリマドール』。
ただいま製作中の『灰桜』彩色済みPVCフィギュアの凸マス画像が到着しています！

出弱智版未

無呀 打算試下用我上面講個隻先

2020年12月発売予定の「五月水瀬」「黒川みこ」「佐伯まほ」「篝ノ霧枝」「10月31日の魔女 ミス・オランジェット」「ミサ」につきまして、 輸送路の混雑及び生産の都合にて出荷スケジュールに変更が生じたため、下記の通り出荷月を変更させていただきます。
お待ちいただいておりますお客様へご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。

・「五月水瀬」「黒川みこ」「佐伯まほ」
2020年12月 出荷予定 → 2021年1月 出荷予定

・「篝ノ霧枝」
2020年12月 出荷予定 → 2021年2月 出荷予定

・「10月31日の魔女 ミス・オランジェット」
2020年12月 出荷予定 → 2021年7月 出荷予定

・「ミサ」
2020年12月 出荷予定 → 延期月未定
参考：「株式会社プログレス」発売商品についてのお知らせ

中咗 10月31日の魔女

我今個月得番黑呆和服有得拎

好過無

多你一隻flare真波希

真人英莉莉
雙馬尾
工口畫師
JK

性蛋節我要求點名！
利伸返工

返工+1

一齊帶膠返職場

你已婚

無得FF
你𥄫女會俾夫人破壞你個紅燈區

我已經擁有世界第一可愛嘅女主角
冇所謂啦

btw 我成日睇到j圖都會同佢分享
eg： 你睇下 條女個波圓到石頭咁 一睇就知假

佢無笑你啲膠打假波咩

會 會話有乜理由個波咁大 唔靚 唔真實
我：邊會有人係acg世界尋求真實 我不如睇真人

我都想要個女朋友接受到玩咸膠

限罪令 你都係獨自聖誕打丁算啦

5等份想抄學不來出5個if

又無人島
咁不如直接玩返AI少女

仲係接受唔到4贏

利申25黨

老婆

你面牆好似發霉咁不如油一油過去

牆紙花紋黎

笑咗

全新連色紙

牆紙
如果間屋係我自己我唔會揀貼牆紙

有無原作版

動畫畫風嘅枕套點都係買唔落手，比起畫師自己畫嘅人設細節總係少咁好多去

我個陣後追1200

都係唔好啦
仲有3隻膠 同十幾隻hottoys
無位放

買過間大D O既屋

如果訂BRS隻特典，係咪都係online shop抵屌啲

不過代理版1500$好抵玩，500$要張掛畫又好似有啲貴

有冇人一齊訂online shop

show blocked user 落雨小心淋病

唔同style
both 婆able

做咩姐

聖誕節放閃！我祝你避孕失敗！

這些機會

GustShop啲email都係咁，要自己加filter

訂咗大脾2

一陣多個蘿莉你咪又係酸

值得

Hot toys套現算啦
啲左膠商業片 淨係識政治正確
迪迪尼個食相難睇到

章巴突然咁串

Party取消咗

二乃

但我無女又無老婆喎

咁多個真係二乃最正

我好humble梳梳

水瀬都高

Native隻魔女延到7月

Bfull

B Full, be fooled

Off shot個時間點應該係1代？
個樣好似仲老過手機game
可以揀既想佢出手機game套泳裝多d

棄咗
啲漫畫想送晒去堆田

即係無收尾

手

作品名：Toranoana Girls Collection
PVC塗装済み完成品
台座付属 差し替え用パーツ付属(顔)
キャストオフ可(ブラ・パンツ・子虎)
※各種パーツの着脱は自己責任のもとで行ってください。
1/5スケール 全高約280mm
原型製作：シュンゾー
彩色担当：明智逸鶴(大正堂)
価格 19,000円（税抜） 20,900円（税込）
対象年齢15歳以上推奨
発売時期 2021年8月予定
受注締切日 2020年3月24日（完全受注生産）

商品名 里中ののか バニーVer.
作品名 BINDing クリエイターズ オピニオン
価格 ￥28,000＋税（送料別）
発売時期 2021年8月予定
仕様 PVC・ABS 塗装済み完成品
サイズ 1/4スケール
全高：約31cm
対象年齢 18歳以上
原型制作 BINDing
発売元 BINDing
販売元 ネイティブ
特典 saitom氏イラストポストカード

BINDing又唔聲唔聲

屋企冇位 唔買原創角了

我都半放棄狀態，我諗1/4我淨係會訂埋黑獸嗰啲就算

諗緊 佢同茉莉花 二選一

個人覺得呢隻吸引啲，茉莉花得對波大，好似無咩特別

波大肥美已經係特點

無啦啦點會有手尾 而家毒撚一條係屋企

出下1/7啦好心 1/4堅係好難搵位放
想買都無位

迫下就有

我隻隻1/7 突然間有隻1/4好奇怪

買多幾隻就唔怪

放一兩隻其實都幾好睇，1/4嗰種份量應真係好正

個pat好有肉
想買

理性消費

我都覺茉莉花波大吸引d,同埋我覺得呢隻個波型麻麻地

但2隻表情都唔夠淫

エルフ村「第４村人 プリシラ（再販）」は12月25日より案内開始予定！

特典版の再販ももちろんご案内させて頂きます！
特典版をGETできるのは【ヴェルテクスアンテナショップ in あみあみ】だけ！

↑クリックで飛べますよ～ ※まだ予約開始してないので商品はありません
他のショップさまでは特典無しの通常版のみの販売になりますのでご注意ください！

特典内容は以下のとおり！

特典内容①ぱっつん前髪＆すまし顔パーツ

特典内容②ナマ足パーツ

特典内容③特製芝台座
※芝台座は↑写真に＋して金の枠も付属されます！

↑この台座と同じ仕様に変更となります。

特典内容④A3タペストリー

特典内容⑤イラストポストカード

なお、限定版は初版時に付属されていなかった台座枠を追加する関係で、
価格を22,000円（税抜）から23,500円（税抜）に変更させて頂きます。
通常版は価格変更ありません（19,000円（税抜））。

留名等睇巴打開箱

點解望落咸過咸膠

錯過咗

隻3村人好高質
但個地台大到唔知點擺

食蜂 操祈 スク水ニーソVer.
サイズ 1/7 スケール
全高：約230mm
原 型 ヤドカリ＋柳生 敏之
彩 色 鉄森 七方

「食蜂 操祈 スク水ニーソVer.」は、１２月２４日（木）から案内開始予定です。

暫時覺得係村人系列最靚果隻
但早2日開箱發現我個隻件甲後腰位有個類似用cutter𠝹咗半mm咁上下嘅崩口

售後吧

我覺得figure仲靚過原畫
岩岩仔細check完冇中sad 幾完美
同埋限定個草地都唔係咁差

睇過佢官網唔受外國客
你估有冇得扮日本人 叫佢送去個轉運倉地址再送返香港
About the defective product supporting service, we only provide to the customers living in Japan.
To those customers from other countries, please contact the importing distributors or resellers of local countries for defective product exchanging support.

你官網訂之後轉運

唔是
好景買現
所以我都諗過應該無得換

你搵下個盒有冇代理貼紙
如果冇錯應該係精英代理
搵代理貼紙上個e-mail
send e-mail去問問

GOD EATER「アリサ・イリーニチナ・アミエーラ」OFF SHOT水着ver. 1/7スケールフィギュア 塗装済み完成品
予約開始：2020年12月23日(水）18:00解禁
予約締め：2021年2月2日(火） 23:59締切り
□ ブランド：Bfull FOTS JAPAN(ビーフル フォトス ジャパン)
■ 仕様 ：PMMA(PVC-L)塗装済み完成品
□ スケール：1/7 約220ｍｍ
■ 作品名 ：GOD EATER
□ キャラクター名：アリサ・イリーニチナ・アミエーラ
■ 原型師 ：まつるぎ(Bfull)
□ 小売価格：￥13,800(税抜き)
■ 発売日 ：2021年2月末発売予定

今晚返去睇下先

btw 你有冇拎單

Oh shit...

去搵老闆拎番張單啦

波型棒球妹世一

行路會唔會跌倒

Steam halo 合集有特價

側面望落去好正

絲襪スク水

好似可以當杯用

望左陣先留意到
幾match

見到五月隻婚紗saber又到貨
孤仔呢

唔使去拎了
無代理貼紙
應該佢地係轉運返黎

你問下好景啦
就算係代理版都未必有貼紙
好似Skytube咁 代版都係冇代理貼

應該唔會係轉運，賺利潤唔大
好似有代理會做埋日版，所以你唔走去問佢無意思

買咗好耐

五月今次係行版到
咁孤仔應該都到啦
帶定單係身啦

我平時唔留意開格甩底，但今次呢隻個格甩底好淫好搶眼。

正過校服版個隻好多

完全唔明校服版點解炒得起，明明d色同官圖完全唔同，差好遠，仲要係phat整。不了，要呢隻。

原來係咁
即管試下先

個草地唔係差
係普版個台座好正咁解啫

大到

又想買了

恋糸記念日 アイシャ 1/6 完成品フィギュア[Vibrastar]

スケール: 1/6
サイズ: 約290mm
素材: PVC・ABS
原型: こばやし(Vibrastar)
彩色: rokuku
価格: 15,180円(税込)

有巴打成個櫃都係1/4

咁應節

童年回憶

白熊好睇好多

其實係食蜂著咩衫 做咩動作都淫

saitom

本身就係色氣滿滿

開咗

第一屆連登創意填色比賽

お届け時期
2021年8月お届け予定

作品名：キミと僕の最後の戦場、あるいは世界が始まる聖戦
名称：アリスリーゼ・ルゥ・ネビュリス9世 1/7スケールフィギュア
価格：24,800円 （税別）
対象年齢：15歳以上
全高：約235mm
材質：PVC、ABS
原型制作：モワノー
彩色制作：920-3
撮影協力：児玉洋平
発売・販売元：フリュー株式会社

名稱:ボーカロイド 初音ミク 桜ミク

名稱:ボーカロイド 初音ミク Nekomimi Headphone Ver.
定價:19800日元
發售日:2021年8月
比例:1/7
制作:YOWC X F:NEX
原型:ko_nen
涂装:Aizer
角色:初音未來
作品:VOCALOID
素材: PVC, ABS
高:250MM

名称:ボーカロイド 初音 ミク Miku With You 2020 Ver.
定價:1299人民幣
發售日:2021年7月
比例:
制作:開天工作室 、SSR
原画:BISON倉鼠
角色:初音未來
高:260MM
材質: PVC

仲等我諗左下個po個標題

原本標題諗住跟返呢個叫: 黑皮，拍！拍！拍！扶他，拍！拍！拍！

BTW你呢排都冇買咸膠啦 仲點咸膠過聖誕

咁多搓陰

岀年聖誕先岀貨？

作品
プリマドール
シリーズ
PVC塗装済み完成品フィギュア
発売月
2021年08月
スケール
1/7
製品サイズ
全長 約222mm
価格
19,000円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
ko_nen(modeloft)

作品
鬼滅の刃
シリーズ
ARTFX J
発売月
2021年07月
スケール
1/8
製品サイズ
全高 約205mm
価格
12,500円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
伊藤嘉紀、ベース製作：こん武

．商品名稱： 千代田桃 泳裝ver.
．作品名稱： 街角的魔族女孩
．製造商 ： 壽屋
．分類 ： 1/7 比例模型
．發售日期： 2021 年 8 月
．建議售價： 12,500 日圓 + 消費稅
．商品規格： PVC 塗裝完成品模型・1/7 比例模型・全高：約 220 mm（含台座）
．原型製作： キツテフ

熱狗妹咪最近期

聖誕節買玩具黃店推介 - 深水埗篇

商品名稱
POP UP PARADE 心愛＆智乃 套組
作品名稱
請問您今天要來點兔子嗎？BLOOM
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
7,091日圓 +消費稅
發售日期
2021/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：心愛：約170mm 智乃：約165mm
原型製作
西部秀壽

商品名稱
克勞迪婭・布拉福德
作品名稱
戰翼的希格德莉法
製造商
Good Smile Company
分類
1/7比例模型
價格
13,182日圓 +消費稅
發售日期
2021/11
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約250mm
原型製作
ゆうこ～ん(knead) 、ヲタクミト(knead)

叫平安夜要求點人數

淋病不在

快推啦

推爆佢阿

淋病新片等到2077都未有

應該係夜晚點先有用

作品名 とある科学の超電磁砲Ｔ
発売月 2022年2月発売
価格 13,800円+税
サイズ 1/7 スケール
全高：約230mm
原 型 ヤドカリ＋柳生 敏之
彩 色 鉄森 七方

今晚去拎黑呆

所以依家朝早快啲推爆個post

買就對了

咁快有得拎 未有通知

都會再開架啦定你有人約點唔到名啊

26號先拆啦

我估咋 帶定單等一通知就衝出去拎

婚紗呆同黑呆 可以左擁右抱

商品名
ユーレカ バニーVer. (ゆーれか ばにーVer.)
作品名
つなこ オリジナルバニーガール
メーカー
FREEing
カテゴリー
1/4スケールフィギュア
価格
28,000円 ＋税
発売時期
2021/09
仕様
PVC製塗装済み完成品・1/4スケール・全高：約310mm
原型制作
宇治川法幹（ドラゴンクラフト）
彩色
yozakura
発売元
FREEing
販売元
グッドスマイルカンパニー

商品名稱
416 MOD3 重傷Ver.
作品名稱
少女前線
製造商
Phat!
分類
1/7比例模型
價格
19,800日圓 +消費稅
發售日期
2022/01
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約245mm
原型製作
RICO (Wonderful Works)
色彩
緋色(scarlet)
發售商
Phat!
販售商
Good Smile Company

商品名稱
POP UP PARADE 優奈 白熊Ver.
作品名稱
熊熊勇闖異世界
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
Design COCO

支航but係 symbolic 角色
基於歷史原因必入，仲要係婚紗knead

呢隻會狗衝

價錢直迫Binding
買Binding唔好

圖書妹

再出就會變王城

商品名：ソードアート・オンライン アリシゼーション War of Underworld ユージオ -白スーツ Ver-
サイズ：1/7スケール PVC製塗装済み完成品
大きさ：高さ239mm×横95mm×奥行き109mm
予約期間：2021年1月中旬頃〜受注販売開始
原型：Design COCO（Art Director：CHIGA）
彩色：Design COCO（Art Director：CHIGA）
ディレクター：ミカケ
製造：（株）アルファサテライト
販売元：（株）eStream
予約場所：公式SNSにて発表予定
価格：16,000円（税抜）
署名表記：©2017 川原 礫／ＫＡＤＯＫＡＷＡ アスキー・メディアワークス／SAO-A Project

獸人永不為奴

個地台仿雲石面幾好睇

呢隻暫時睇係幾高質 可衝

Native 本家質素係唔係都算穩定？

好可靠

今日大家有無得早收？

冇 唔叫我OT已經算好
我連冬至都冇 何況平安夜

2022

4點

我都係，不過宅巴好慘無早收

冬至都無又真係慘d

和服黑呆到貨
今個聖誕有得拆禮物

5點9

原本幾點收

6點

5點9咪好
我做零售今日除時要10點半收

ab team day off

有msg

02到貨

係 有msg了
婚紗呆繼續失蹤

收早15分鐘

孤仔

冇得早收
冇收到黑呆到貨msg

好景姐姐

婚紗呆有fd收到msg了